正所謂反彈就要清倉，阿婆都唔信連續2個月頭都瘋牛

精神投注方可解決一切問題

一個C浪就精彩